# projeto
## HTML, CSS e Bootstrap
### Este site foi feito para um projeto para o Instituto Nu by Descomplica.
Todos os personagens são fictícios e as imagens foram tiradas de um banco de imagem.
Os produtos, preços, endereços, emails, telefones e outros também são fictícios e não tem nenhum compromisso com a realidade.
Caso apresente alguma informação semelhante a algo real, é meramente coincidência.

Em caso de dúvidas ou sugestões, entre em contato pelo e-mail thiago.mesk@outlook.com

**Thiago Mesquita&copy;  2023**

**Created at 2023 & Updated at 2025**
